\section{
  \en{Education}
  \ru{Образование}
 }
\resumeSubHeadingListStart
\en{
	\resumeSubheading
	{Higher School of Economics}{Sep. 2020 --- Present. Graduation date: July 2024}
	{B.Sc. Applied Mathematics and Informatics 2nd year}{Moscow, Russia}
}
\ru{
	\resumeSubheading
	{НИУ ВШЭ}{Сен. 2020 --- Настоящее время. Дата выпуска: Июль 2024}
	{Прикладная Математика и Информатика, 2 курс}{Москва}
}

\en{
	\resumeSubheading
	{University of London}{Sep. 2021 --- Present. Graduation date: July 2024}
	{B.Sc. Data Science and Business Analytics, 1st year}{Moscow, Russia}
}
\ru{
	\resumeSubheading
	{University of London}{Сен. 2021 --- Настоящее время. Дата выпуска: Июль 2024}
	{Бакалавриат Data Science and Business Analytics, 1 курс}{Москва}
}

\en{
	\resumeSubheading
	{School №179}{Sep. 2017 --- June 2020}
	{Engineering class}{Moscow, Russia}
}
\ru{
	\resumeSubheading
	{Школа №179}{Сен. 2017 --- Июнь 2020}
	{Инженерный класс}{Москва}
}

\en{
	\resumeSubheading
	{Tinkoff Generation}{Sep. 2018 --- January 2020}
	{Algorithms and Data Structures}{Moscow, Russia}
}
\ru{
	\resumeSubheading
	{Tinkoff Generation}{Сен. 2018 --- Янв. 2020}
	{Алгоритмы и структуры данных}{Москва}
}

\resumeSubHeadingListEnd
\vskip 5pt

\en{Here are some relevant grades for the (10 point scale):}
\ru{Вот мои релевантные оценки (по 10-балльной шкале):}

\begin{multicols}{2}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Python} --- 10
		\item \textbf{C++} --- 9
		\item \textbf{\en{Calculus} \ru{Мат. Анализ}} --- 10, 9, 9
		\item \textbf{\en{Discrete Mathematics} \ru{Дискретная Математика}} --- 9
		\item \textbf{\en{Algorithms and Data Structures} \ru{Алгоритмы и Структуры Данных}} --- 9
		\item \textbf{\en{Best practices in software development} \ru{Междунарнодные практики в управлении разработкой ПО}} --- 10
		\item \textbf{\en{Probability theory and statistics} \ru{Теория вероятностей и статистика}} --- 8
	\end{itemize}
\end{multicols}
